Ahoj Petře! Chtěla bych ti říct o svém sobotním výletu do Itálie. To byl můj sen, a teď už splnil! Přiletela jsem v sobotu rano do Florencie. Cesta letadlem trvala jenom hodinu. To se mi moc líbilo! Celý den jsem chodila po městě a dívala jsem se na znamé památky. A v noci jsem byla už zase v Praze. To byla nejkrásnější sobota v mém životě! A jak jsi stravil ten víkend? Měj se hezky! Tvá Eva.
